Trump與3M達成 「非常友好的協議」未來3個月提供1.65億個口罩

川普表示，白宮與3M已達成「非常友好的協議」，3M未來每月將為美國帶來逾5500萬片口罩。（法新社）

〔財經頻道／綜合報導〕川普與民生用品大廠3M日前就口罩出口一事起爭議，川普要求3M生產口罩，並禁止其出口關鍵醫療用品，3M則反駁稱「荒謬」，且此舉恐導致美國口罩量減少。但據最新消息指出，川普已在週一表示，白宮與3M已達成「非常友好的協議」，未來3個月，3M每月將為美國帶來逾5500萬片口罩。

綜合外媒報導，川普在白宮記者會上表示，非常榮幸與3M達成協議，並特別感謝3M執行長羅曼（Mike Roman），稱其同樣為此感到開心。

羅曼則指出，雙方皆有相同的目標，即為全美國人提供急需的口罩，並打擊那些試圖利用疫情佔便宜的不肖人士。

根據該協議，3M將在未來3個月內，向美國交付1.665億片防護型口罩。3M於聲明指出，這些額外的口罩補給，將補強原本每月就在國內生產的3500萬片口罩。

3M表示，川普政府正致力處理或移除相關的出口監管限制，3M亦不會停止將美國製口罩出口至加拿大及拉丁美洲。

五毛：自由市場？

比你揸住春袋唔友好仲可以點

1.65億個。

3M好撚慘

國家安全法都啟動咗，邊個迫美國啟動嘅，五毛應該心照

3M就 如果全部廠係支那就真係奶哂野
一9射個波等美國屌9支那啦

慘咩?
國家戰爭狀態，你係美企，自然係美國行先
定你想食叛個罪?

慘乜撚 屌你老母生死存亡既關頭 一間美國巨企 走去出賣你

我唔打撚到佢仆街呀

冇得唔做，一陣比侵用反壟斷法拆開變成3間1M

國家戰爭狀態呀

隨時用叛國罪拉你都無人反對

有槍先係最大
商家佬得和平時期先惡
緊急狀態同戰爭狀態
商家佬地位同普通國民差唔遠

台灣而家一日1500萬個口罩, 3M一個月先得5500萬

2種口罩唔同級數

你當N95同手術口罩分別囉？

所以侵仔之前既說話其實係咪兇緊3M

我睇唔到佢有寫N95

3m is my friend

生意佬係咁

條友不嬲有風洗盡有權用盡

3m升得

睇佢用喺邊啦不過美國左膠最憎佢呢樣野

但係自己國家既企業
唔係當住大家面咁唔幫手下嘛, 係咪先

3m叛國賣國 有乜咁慘 比人屌都係自己攞黎
試下777拎d口罩出口 你仲激動過美國佬呀

佢係咁架啦
有事就twitter大屌
搞掂就big deal massive deal

擺到明
佢e招好似用萬試萬寧 好撚癲

國家大難當前
左膠重想 畫面行先 痴撚線
真係和平得太耐

My best friend 3M

有咩問題 資本主義自由市場喺呢啲非常時候有政府干預都好正常

你估無咩

It is a war

3M is best friend of mine

鬼叫佢真係有實權咁做咩
有實權的流氓

777 捐關晒所有口罩俾強啦...

本土30萬人中 1萬人死 仲諗住將美國製既拎去出口 3m班友拎個屎忽諗野 老老柒柒 正常人都覺得trump閉門教仔冇問題

Trump 選總統講到明 America first
講得出做得到

咁咪係囉 點會有人覺得3m慘 慘d乜

一直都有權政府接管
3M根本無bargaining power

通常trump生意對手饋撚死
近排唔好買3m股

American First

而家3M都叫跌落地挪返渣沙 trump算對佢地好架喇 佢有權踩到3m變地底泥 最後都肯比個光環佢

「非常友好的協議」
同支那貿易協議個 term 一樣

由五毛把口講 自由兩個字已經好笑 仲要加埋市場

香港政府：香港係自由市場

點會唔賣
只係合理抬價手段

連美國人都自己屌佢 有幾慘。。。

五毛：你地行多人暴政

慘你老母，人地有錢賺

1M

侵：一係投降一係自殺，兩條路自己揀

自由市場撚

咩都做得，炒依樣果樣，係黑驚唔炒得

有幾慘呀 美國公司係呢種關頭優先供應俾美國好應該姐
台灣咪又係好早就禁出口+政府買起晒台灣自己整既口罩俾自己友 所以台灣人唔怕買唔到

a very good deal
a very friendly deal

叛國罪
肥絲係度實屌到你反艇

始終要畀下台階，你估華人賤種咩得勢不饒人去到盡

係呀，講真戰爭狀態
有咩理由美企唔係幫返美國先
正如你打仗，無理由兵器唔係自己生產一樣
不過依個世界太多左膠

味用賤價叫人賣比佢再同人講佢盡左力囉條八婆
就算真係拎口罩送哂比大劣香港人味又係上網嘈兩句
禁多個月係時候訓醒嫁啦香港人

左膠最戇鳩就係連自己國家都未保護到就學人講大愛

緊急起上黎充供左3M要黎生產口罩都仲得

係咪香港人先咁撚豬兜, 獲獲送幾億幾億俾支那都冇聲出

一開波用群眾壓力
之後用非常友好金錢攻擊
侵侵又贏

慘乜鳩

慘你老母
你喺美國企業呢啲時候梗係應該要先幫自己國民
仲收錢幫支那

早排支那寸到唔俾佢出口佢都仲幫支那
食屎啦佢

湖北發現 csi 口罩

如果重係奧巴馬今獲死鳩緊

正常先服務自己國民

3個月

喺公開場合唔要面咁鬧完，trump繼續肯死磨爛磨
美國人未來先有3m口罩
如果係奧巴馬，「3m can you help us？」
人哋一句no你就擁抱大陸啦

無撚有錯

發現同巴打你嘅講法幾相似

生意佬你估流嫁

3M睇到GM整呼吸機單野個下場仲敢亂黎咩？

唔咁搞邊可以推高Trump既民望.....
咁先顯得佢強勢選總統....

差1% ,好心你地啦

左膠特性就係脫離現實盲大愛嘅人

蝕咩曬唔洗畀錢買咩
而家叫佢將出口既口罩賣返畀國內咋

不過要喺民主國家先會孕育到咁撚多左膠

同zombieland 2 果班左膠一樣
喪屍世界都要愛與和平

公眾利益優先啦。風頭火勢一次半次徵用工廠又唔係好破壞整體自由，係啲商家佬連本地責任都唔想盡先形塑「自由＝唔準國家干預」既意識形態出黎。好多白左都係和平時期讀壞書。

依家仲要錢賺，
但係如果侵侵用「國防生產法」叫你開工做野。
個價錢就係美國政府定（$0.1，甚或唔俾錢都可以）
咁3M想揀邊條路？

一個月5500萬，好少點夠用

左膠不除
世界必死

係生活富裕既人先會有左膠思想
你試吓同敘利亞人講大愛

講到deal呢樣嘢,邊個夠侵嚟

非常友好

即係互屌咗兩三日

art of deal

好撚和平幸福咪有條件去大愛其他人
香港咁嚴峻既環境咁多左膠其實係完全唔撚合邏輯

侵侵次次友好都係陰鳩完人就咁講

屌尻Donald Trump果啲人，你嘅判刑思維去撚咗邊？國難當前有邊間本土公司，唔係優先供應返俾自己嘅國家先㗎？大家喺度屌美國唔肯比3M出口口罩去其他地區，個撚個道德撚上身，咁點解冇人講當初中國扣起晒加拿大同埋美國係中國設廠製造嘅口罩呀？點解冇人講啊？3M身為一間醫療用品公司，邊有可能唔供應返自己本土需求，你供應本土唔代表你唔可以出口㗎嘛，如果喺人哋嘅角度咁樣係違反”人道主義”，咁喺美國嘅角度都係違反人道主義啦！啲人真係神奇， 雙重標準，中國夠用一模一樣嘅手法，禁止醫療用品出口。中國仲唔比其他國家設廠嘅醫療物品出口添啊！大愛撚們，一月份嘅時候點解唔出聲啊？

侵又贏

慘 點慘?
等疫情過3M大把著數啦

The art of deal

成班olgg

想念肥絲

一早送晒上大陸

The art of deal threatening

3N
3O
3P

上流寄生族套戲講得好啱

諗起周星馳俾人拎鎗行住你話點咪點囉衰鬼

有幾慘 有生意做

所以你用華為一定死梗

侵侵：I'm gonna make him an offer he can't refuse

邊撚到慘？依家冇錢比？3M為利叛國邊撚到慘呢？

3M is my best friend